"我地係求開心，唔係嘈"英文點講?

We're having fun with no noises

We are begging for fun, not is noisy

we just call China old g very happy

想屌人就想屌人啦，求開心

Just wanna get laid, not making noise l, no no, i want pussy

we call old g , shut up

We sing we happy la. You say me noisy dllm la.

We are looking for pussies, not noise.

We have fun we have joy we have seasons in the sun

倒轉左
係 we have joy~ we have fun~ we have...

撚 of your business

We gonna Diu hai, leave us alone otherwise your spring pocket will be bbqed

be happy, dun angry

I go to school by fun

好想同佢一齊瘋狂咁求開心

we are king. we are god. you shut up.

What we are doing now are just seeking for the congenial , not to provoke any argues.

認真覆
頭盔:有錯細力屌

We're looking for fun. Not the appetite for destruction.

阿伯好似rap緊咁

We are begging for happiness, don’t shout out loud.